[HKDI撚］fashion 既野你識條鐵咩？

有無人覺得 你著到奇奇怪怪出街會引黎奇異目光
但返到DI 就變左做fashion 真係只要你夠膽著就得
賣魚水靴都見過有人著

有 但之後就會慣